11.19 資深大律師李柱銘回應 全国人大常委會法工委 就香港法院有關司法覆核案判决發表的談話

11.19 資深大律師李柱銘回應 全国人大常委會法工委 就香港法院有關司法覆核案判决發表的談話